聽朝開始係公園做大日本體操對抗支那大媽

巴打打算喺邊個公園做？